對家部署 8月3日 香港政硏會 <希望明天 反暴力音樂集會>

廢老party?

目的係咩? 霸埸?

今日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

嘉年華

係咪可以係維園放煙花

Pish